同雨傘前夕比較，今次大遊行差左啲催淚畫面激起民憤

當年雙學衝入公民廣場，好多學生食哂胡椒，令到一大堆人出黎保護學生。
相反今次69大遊行一定好多人，但大家情緒又未去到雨傘前夕嘅高峰。
淨返幾日，唔知點知可以做到上次嘅效果呢

其實03年71都無乜

關蛇會叫個輪椅示威者起身展示神跡

唱今天我

當年全年經濟差再加沙士，個情緒谷左好耐

仲有孽瘤嘅神回覆

其實每次出大事都係因為警犬用上不對等武力，如果今次警犬全部sit 嘅話大部份人會行完散水

朱凱迪佢地留守唔知有無咩計仔呢

有生巴打有計仔